---
layout: post
title: "Ich hab's bef&uuml;rchtet."
microblog: false
guid: http://geewiz.micro.blog/2005/05/28/ich-habs-befuumlrchtet.html
date: 2005-05-28T05:20:00+0200
type: post
images:
- /assets/wp-content/2011/05/media_httpwwwnerdtest_deaqj-scaled500.jpg?w=105
photos:
- /assets/wp-content/2011/05/media_httpwwwnerdtest_deaqj-scaled500.jpg?w=105
url: /2005/05/28/ich-habs-befuumlrchtet.html
---

<p>Mit dem "Nerd Test" steht nun der n&auml;chste -Schwanzl&auml;ngenvergleich- Wettbewerb an. Das Ergebnis fiel klar aus[1]:</p>
<p>
<div class='p_embed p_image_embed'>
<img alt="Media_httpwwwnerdtest_deaqj" height="105" src="/assets/wp-content/2011/05/media_httpwwwnerdtest_deaqj-scaled500.jpg?w=105" width="105" />
</div></p>
<p>Ich bin nicht sicher, ob ich mich freuen soll, <a href="http://www.torsten-sievers.de/blog/index.php?/archives/28-kein-geek.html">tosi</a> und <a href="http://blog.bauer-online.org/archives/14-Low-Rank-Nerd.html">seba</a> &uuml;bertroffen zu haben...</p>
<p>fn1. Anmerkung: Zuerst hatte ich 99, allerdings hatte ich da ein wenig &uuml;bertrieben.</p>
